# Как проект устроен
Ссылка на папку dist на хостинге:
http://university.netology.ru/u/cherdantseva/kurs2/fbb-store/dist/index.html

Тут пишем как и за счет чего ваш проект работает

# Ход работы

1. Удаление ненужных зависимостей и установка нужных.
2. Проработка структуры проекта.
3. Добавление npm-скриптов, настройка сборки
4. Html разметка
5. адаптивность вертикальных отступов.
6. Адаптивность шрифта.
7. Стили для header
8. Стили для страницы товара - в работе


